五毛在FB live成日叫人衝

係咪不誠實使用電腦? 煸動罪?